係香港生活真係好大壓力⋯唔好再生仔啦

搵得個萬零兩萬蚊
扣埋強姦金 家用
交埋稅
除番每月30日
每日都係得個幾舊水洗
每日都係咁返工放工 日日如是
咁既生活loop到65歲退休先可以停
但係個陣啲手手腳腳都退化晒
咩都做唔到咁等死
咁樣做人為咩？

點解咁多香港人仲要生仔？我真係完全唔撚明

cant agree more...我咁同我老母講 佢話人人都係咁。。。d香港人真係病態到一個點

有啲人話生仔先令人生完整
我完全唔撚明
生完出黎你又要做餐死養佢
佢遲啲又要每日返工做餐死

其實⋯⋯唔生咪解決晒所有問題lor

佢地個心態就係見到其他人生
自己都要生
結果就將痛苦傳去下一代

香港生活的確係好大壓力
但係搵得萬幾蚊係你自己問題

我宜家都努力緊點搵多啲錢

但係個重點係
其實宜家大部分香港人就算搵6萬7萬都好
佢哋都feel到自己好大壓力
點解佢地仲要生小朋友去體驗呢種壓力呢？

Sorry for 1999

唔生，d老闆就冇辦法要脅到你
由得d腥港人生慢慢做奴隸

最近又有中學同學咇左個出黎，係精神嘅

有錢定窮？

唔清楚，隔離班嘅
Normal 掛

贊成

同其他人講窮人唔好生仔
佢地就叫我唔好上咁多連登
其實窮人唔好生仔呢句說話有咩問題？
有冇人可以答我？

崩口人忌崩口碗

人人都係咁就要做？
人人送個仔去外國留學，佢又唔做

細個已經唔明點解要出世
屋企窮到乜咁 父母又唔係識教
生存就好似受難咁
所以冇打算結婚
亦唔會自私到生個仔出黎受苦

之前人人做雙飛攞雙重國籍添啦
根本"人人都係咁"指既係窮人捱辛苦，但佢有冇諗過自己點解咁辛苦呢

Ｄ父母冇番幾層樓俾仔女收租就唔好生啦
要班仔女打份牛工度日